其實某啲淘寶網店點賺錢？

例如
李宁 7号6号5号篮球男女青少年儿童篮球室内室外防滑耐磨正品蓝球

有一間勁多人買。。。其他又貴又冇人幫襯。。。

a店set高價。等人買b店
之後b店又set反高價。啲人又買反a店
其實同一店

一個人開3間店
一間正常價
另外兩間貴到仆街
啲人就會以為自己執到便宜貨係咁買

一言驚醒

係窩